泡菜乜鳩都加芝士真係劣食

睇睇下facebook見到段咁嘅片

真係屌你老母 你本身塊牛扒就係普通就咁煎 正常食西餐都會加其他汁淋落塊扒 但你就係煮意粉嗰部分死都要加幾塊芝士落去 又唔係用芝士做牛扒嘅味道 搞到成件事就係為加芝士而加 泡茶劣食真係狗也不屌

利申：唔係食家